【反社會人格召喚】一人一個每人都做到既攬炒行動

唔好再呃自己外面一切正常
唔好再幻想咩都唔做等外國制裁就可以光復香港
依加既形勢係港共已經無晒包袱為所欲為
更差既事陸續有黎
如果你對目前窘境感到沮喪
證明你未有攬炒既ready
而我地依加要做既
就係將我地承受緊既苦痛
分一份比佢地
我所指既攬炒行動
係每人日常生活都做到既野
每人既少少不合作形成社會運作既強大阻力
就好似巴士司機發起既按章工作
我地亦都可以試下
禁錢排到你先拎卡
比錢全部用散銀
渣車跟路牌-10km
每晚噪音污糟

當然以上行動要我地全部人一齊做先可以成事
所以我建議草擬攬炒程序
分階段執行全民合作既不合作行動

反社會既連登仔唔會令我失望掛

全民合作不合作行動

買100蚊野用50個兩蚊大餅都幾過癮
啲舖頭無晒大紙找錢又要比大餅
每人個袋都十幾斤重

push

每人渣車跟牌-10人唔會反而少左交通意外
條路仲順暢左

唔好on9啦樓豬
唔好做埋啲on9野
講定先

pushh

無可能既事
藍絲港豬唔會配合你
得幾丁友想拖慢全香港

隧道收費亭慢慢搵散紙

人地有槍你有無？
無槍學咩人抗爭？

點解仲未有五毛入黎踩旺個場

咁好心機逐個comment負評
不如出句聲

大家係咪寧願咩都唔做都唔所有人一齊做少少野先